出值股東大會係咩有免費茶點食？

5號仔股東，想食返夠個股息

貓糧？

咁你要飛去英國出席